如果淪落人係師奶劇嘅話

1. 賓賓臨別黃秋生來個喊苦喊忽超慢鏡道別，賓賓臨上車會伸隻手出黎，而且一定有喺車尾望返出黎既情節

2.黃秋生同細妹黎耀祥式對罵然後相擁而泣->和好

3.李燦琛其實係黃秋生私生子

4.黃秋生個仔一定會唔再同老豆skype

5.臨尾一定整返個「4年後」賓賓學成歸來重逢情節！

6.賓賓同秋生激戰三十六個回合

7. 李燦琛同黃秋生爭賓賓
8. 賓賓老公突然出現加入戰團
9. 原來賓賓其中一個fd暗戀李燦琛
10. 個fd妒忌賓賓 會變奸 不停陷害賓賓
11. 最後賓賓fd同賓賓老公一齊左
12. 一定環good end

13. 大團員bbq ending

第8同第10個真係好撚中